台灣直播主光頭哥哥死咗

大概就係佢家姐公佈死訊，而且都已經排左期搞葬禮，佢嘅死訊應該係真

大家可能唔識佢，但佢係台灣少有幾乎零負評嘅網紅。
佢雖然患過情緒病，d片有d騎呢，但都睇得出佢花左好多心機令觀眾會心一笑。
人品亦都好好，好多網友都同佢見過面

事實上，佢都有拍過片支持香港人

願他一路好走，rip

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

唔識佢，幫你push

唉 真係估唔到
RIP

好耐之前睇過 願他安息

母湯喔！

尋找紅心A

Rip

who?
RIP

母湯哦

RIP

rip

台灣版思覺老師

隻紅心A永遠收埋了

推

台灣Youtuber，好似香港嘅思覺老師，但佢應該係有重病先日日拍片，我本來都當佢玩膠……

唔撚係掛

希望佢安息

4日前仲開緊直播，估唔到走得咁突然

死因係咩
btw,rip

思覺又係邊個..
聽過不過無睇過

母湯喔一路好走

母湯喔

母湯哥 你唔好收埋紅心A

早日安息

哥哥上天國變魔術了 RIP

光頭哥哥

推 同時借位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

紅心A

我接受唔到

睇過佢啲片
Rip

母湯噢

仲未搵到紅心A啊葛格

好人下生都平安

SAD9

謝謝你，一路好走

😱😱😱
佢d片雖然騎呢
但係係以自嘲方式黎帶娛樂比觀眾
睇過佢片
就係好似話因為情緒病好翻之後要帶歡樂比人先拍片之類
同埋佢其實係讀英文系之類出身的
係片都講過英文

安息

唔知邊個 但都RIP 一路好走

Rip.

你不是真正的快樂
你的笑只是你穿的保護色

願一路好走 RIP

Rip
Thank you 希望你係另一個世界生活得好

rip
紅心A

自閉，細個被欺凌，有燥鬱
但仍保持樂觀用自己既方式帶歡樂俾人
就算俾班濕鳩youtuber消費、嘲笑都一笑置之
好佩服佢

聽佢唱你不是真正的快樂望佢流眼淚真係心都酸一酸，r.i.p

哥哥

願你能在天堂找到紅心a

母湯哦
佢好似有講過因為自己患過嚴重情緒病
所以拍返堆搞笑片俾大家笑吓開心啲

吓...咁突然
Rip

估唔到竟然有熱門po 講佢
永遠記住光頭哥哥

Rip...

哥哥係個好人
岩岩準備訓先黎睇到
母湯喔

紅心A睇到我頂唔順但又想睇埋佢
RIP

之前睇巴哈文嗰陣有睇過佢啲片，乜紅心A母湯之類，一開始覺得怪怪地，不過發現原來佢有抑鬱，拍片係想令大家開心，甚至有時都會祝每個fans生日快樂咁，幾ture幾可愛，早幾日仲話自己有疾病，一段時間唔會直播，結果冇幾耐就中風走咗 rip啦

巴打唔好咁
我唔信係一件咁傷感嘅事上面笑

母湯喔
光頭哥哥rip

唔想

毋湯

哥哥
母湯哦

一路好走

點解好人都走得快

記得佢跳舞唔知d cam唔好定點會影到lag下lag之後d人話佢跳舞快到有殘影
btw rip

唔識佢 推行動Post

有個comment 係 下次可以尋找仙人掌嗎?

Rest In Peace

葛格母湯喔(真心)

R.I.P.

雖然唔識佢 但係點都好 rip

真心a

你幾歲？

我諗佢會希望唔會想再有咩另一個世界，就咁就已經夠，因為我都喺咁諗

紅心A永遠在心中

Lm

佢真係一個零負評既人，好努力拍每一條片
RIP

母湯哦 RIP

因為母湯而走去搵佢d片黎睇

母湯喔 哥哥 r.i.p

哥哥 不要

12

上個星期仲開緊台
突然就走咗

佢應該係有少少情緒病 好似話細個成日比人欺凌 但佢態度其實幾積極 同埋之前睇佢d fans訪問佢 佢都對答如流

唉... 點解唔係d 垃圾藍絲廢老死先...

次次都係好人早死 屌....

他日 思覺老師 去左既話 個排場應該更加大

唔好咁 我當年睇果陣

重係用垃圾ie 開個window player 先睇到

RIP
紅心a

唔識佢
btw rip

在光頭哥哥的紅色內褲裡
RIP

其實咩意思？
Sor

呢個詞嘅讀音同我哋廣東話「唔得哦」好似
意思都差唔多

真係去同耶穌傾計了

rip...

個消息好突然
好鍾意佢d片...同埋佢對fans都好nice
雖然有病都咁正面，變魔術真係經典
希望佢真係rest in peace

母湯

R.I.P.
祝你繼續尋找你嘅紅心A

尋找紅心A變成尋找光頭哥哥

who

啲人話要比錢佢 佢都唔肯要

估唔到佢無啦啦咁突然走

rip

啱啱走去佢個Channel睇返啲片
佢最後一條片仲係唱生日歌比fans聽
我諗嗰時佢已經病緊
我睇完喊到收唔到聲

rest in peace
有睇佢啲片 一個好善良既人

葛葛。。。

rip
謝謝你常常哄別人開心

哥哥 不要...

願早日安息
來生於自由之國度相聚

哥哥一路好走

RIP 謝謝你

你不是真正的快樂條片真係...睇第一次好笑 第二次會喊

如今光頭哥哥就這麼突然走了，也令大批曾從他影片中找到力量的粉絲難過不已，而網路上也流傳一張其家屬曝光的診斷書，原來光頭哥哥是因多重器官衰竭、肺栓塞、胰臟炎、高血糖高滲透壓狀態、重積性癲癇與出血性腦中風於本月11號送往醫院求診，13號凌晨宣告病逝。

原來哥哥咁多病纏身...平時睇佢直播好似冇咩事咁仲以為淨係得情緒病佢真係好堅強

好人一路好走
天堂有位畀你

唉，好掛住佢食面
娛人娛已嘅大好人

母湯喔
我無笑

睇返佢d片
其實佢好有幽默感 轉數又快 特別係講咸濕笑話果陣

哥哥 母湯喔⋯⋯

佢走咗或者係一件好事嚟，有社交障礙嘅人喺商業社會好難生存，因為乜都係講soft skill。
有高功能自閉/ADHD/躁鬱呢類好影響社交嘅精神病會慘過有身體障礙。
莊陳有都可以做到AO，但係有社交障礙就真係好多工種都唔會請。就算請，喺入面生存都好困難。

個人認為呢類精神病係21世紀黑死病，係一種淘汰機制嚟。

RIP..好好休息 唔洗再受任何病痛折磨
多謝你支持香港人 你果種永不放棄樂觀既精神
會長留係每一個人心裡面